覺得自己好似個dom咁

唔開心要人氹果陣就搵我
無事果陣就幾個鐘都唔應我
用完即棄 好使好用 yeah

即係你成碌賓周咁？

dom呀 知唔知咩係dom呀
仆你個街 你老豆緊係當左自己賓周係dom先生到你個弱智出黎

以為自己開post

thx 笑左